名校secrets 知衰認錯

凌晨先出post唔知大家收唔收貨呢？
《道歉聲明》

名校Secrets團隊現向各位關注「文章標題修改及ADMIN態度惡劣」一事的各位讀者表示歉意。特別是受影響的吳同學，請接受我們摯誠的道歉﹗

涉事之admin已被永久終止職務。事件之中，我們深刻反省到：

（1） 該admin對投稿者態度惡劣，是錯誤的示範；
（2） 改動原圖及下標題時產生誤導，偏離po主原意，是為失職。

為此，名校Secrets全體仝人再次向各位深深致歉。經過今次教訓，我們承諾會積極檢討審批流程及機制，今後讀者來圖修改後必須經得同意，方會發帖；並將於本月15日公開發佈明確的版規，現誠邀各位參與提供寶貴意見，還望各位不吝指導。

意見收集form：

感謝各位。

意見收集

識做啦各位

你個垃圾page都變咗一盤生意咁run啦，摺柒咗佢啦屌

凌晨道歉, 咁似某d團體做嘢模式

玩唔嬴先認衰仔
之前都唔出聲就係想大家打過咁

利申 : 有冇timeline發生咩事

用真ac 係fb page講句"仲惡過共產黨
會唔會比人滅聲"

都比人bam 鳩左
不過無所謂 無follow 開

唔講page 既年齡層 質素值唔值得follow 先
一個公開既平台
講句咁既野都比人bam
仲值唔值得follow 就見仁見智

你肯永遠退出連登 我保證好多人開post道歉

戰鬥到天亮

點解要應佢呢
比佢單機未算囉

屌撚到佢刪專頁

有錢途 似足政府

懶落其中一個admin到高招
根本佢地本身有幾多人又唔知 出事就搵條友祭旗
你要記住係可能虛構人物 一下卸晒所有責任
好心啦你地本身個page作風就係人都知
你唔係以為今日推條友出嚟就可以獨善其身呀？
一日唔提高透明度一日都唔使傾

繼續開火

你想由邊度講起？

根本冇分別，仲會有堆盲鳩以為佢真心道歉

唔洗啦
原本想知點解會出道歉聲明
只係見到另一post 起左佢底
仲係以公司整既名校secrets page
唔怪得成個名校secrets 都咁共產黨